想追返ex, 但佢好刻意咁疏遠你, 好難受

女去女還在
何必執著一條唔愛你既女

屌咗未

有條撚樣煩住哂佢都好難受

你下一條女一定好慘 水泡

見過鬼都怕黑啦
體驗過你係咩人，係好就唔會分開，叫你再追係氹你嘅姐
醒少少啦，分咗手都仲比人撚緊

其實佢話想做返朋友只係想自己好過啲 自私撚 你唔好以為會有機會 勸樓豬快啲同佢斷絕來往 唔係自己會更加辛苦

你唔好撚ON9啦
你地完咗架啦
就算佢永遠都唔覆你, 或者直接Block咗你
都係好正常(對一個決定收你皮既女人黎講)
你醒少少啦, 佢話做返朋友你就真係信咩,
柒頭
即刻delete佢contact完全斷聯啦
如果唔係有排你受

你鍾意個個佢只係係你記憶之中，已經唔再存在啦。咁樣捻希望可以幫到你move on.

真係要收皮先

之前試過追返分左好多年嘅ex 人哋根本當你甚麼都不是

咩叫好鐘意佢呀
鐘意佢就尊重佢
佢唔想你搵呀，聽佢講啦，先叫鐘意佢
你自把自為都唔係鐘意佢

冇架喇 多數咁樣都係有人追緊條女，亦都願意接受人地追求香港做女仔就係咁正，個樣身材正常少少都大把仔追，move on簡直無痛不費吹灰之力，係得返啲男仔自己不斷做內心戲，又怕人地唔覆又怕冇咗佢

佢想吊住你做水泡咋醒下啦，呢啲人好撚自私，勸你及早斬纜好過

鐘意人先要尊重人地個決定
否則你只你鐘意自己